# Save as corpus.txt
Q: What color is the sky?
A: The sky is blue.

Q: What is the capital of France?
A: The capital of France is Paris.

Q: How many days are in a week?
A: There are seven days in a week.

Q: What is 2+2?
A: 2+2 equals 4.

Q: What do plants need to grow?
A: Plants need sunlight, water, and air to grow.

Q: What is the largest planet in our solar system?
A: Jupiter is the largest planet in our solar system.

Q: Who wrote Romeo and Juliet?
A: William Shakespeare wrote Romeo and Juliet.

Q: What is the chemical symbol for water?
A: The chemical symbol for water is H2O.

Q: What is the opposite of hot?
A: The opposite of hot is cold.

Q: What animal says "meow"?
A: A cat says "meow".

Q: What is the fastest land animal?
A: The cheetah is the fastest land animal.

Q: How many continents are there?
A: There are seven continents.

Q: What is the boiling point of water?
A: Water boils at 100 degrees Celsius.

Q: What do bees make?
A: Bees make honey.

Q: What is the tallest mountain in the world?
A: Mount Everest is the tallest mountain.

Q: Hello, how are you?
A: I'm fine, thank you. How are you?

Q: What is your name?
A: My name is AI Assistant.

Q: What time is it?
A: I don't have access to the current time.

Q: What is the weather like today?
A: I cannot check the weather right now.

Q: Can you help me?
A: Yes, I can try to help you.

Q: What is your favorite color?
A: I don't have personal preferences.

Q: How old are you?
A: I am an AI, so I don't have an age.

Q: Where are you from?
A: I was created by developers.

Q: What can you do?
A: I can answer questions and have conversations.

Q: Do you like music?
A: I cannot like or dislike things, but I know about music.

Q: What is the meaning of life?
A: That is a philosophical question with many answers.

Q: Tell me a joke.
A: Why don't scientists trust atoms? Because they make up everything!

Q: What is programming?
A: Programming is writing instructions for computers.

Q: Who is the president of the United States?
A: I cannot provide real-time information about current leaders.

Q: What is machine learning?
A: Machine learning is a type of artificial intelligence.

Q: What is Python?
A: Python is a programming language.

Q: What is gravity?
A: Gravity is the force that pulls objects toward each other.

Q: What is photosynthesis?
A: Photosynthesis is how plants make food using sunlight.

Q: What is the Internet?
A: The Internet is a global network of computers.

Q: What is electricity?
A: Electricity is the flow of electrical power or charge.

Q: What is mathematics?
A: Mathematics is the study of numbers and shapes.

Q: What is biology?
A: Biology is the study of living organisms.

Q: What is chemistry?
A: Chemistry is the study of matter and its properties.

Q: What is physics?
A: Physics is the study of matter, energy, and their interactions.

Q: What is history?
A: History is the study of past events.

Q: What is geography?
A: Geography is the study of Earth's landscapes and environments.

Q: What is art?
A: Art is the expression of human creativity and imagination.

Q: What is music?
A: Music is the art of arranging sounds in time.

Q: What is sports?
A: Sports are physical activities and games with rules.

Q: What is cooking?
A: Cooking is preparing food for eating.

Q: Good morning!
A: Good morning! How can I help you today?

Q: What should I eat for breakfast?
A: You could have cereal, eggs, or toast for breakfast.

Q: How do I get to the library?
A: I don't have location information, but you can use a map.

Q: What movie should I watch?
A: That depends on what genre you like.

Q: Can you recommend a book?
A: Many people enjoy reading novels by famous authors.

Q: What exercise is good for health?
A: Walking, running, and swimming are all good exercises.

Q: How do I learn English?
A: Practice speaking, listening, reading, and writing regularly.

Q: What is healthy food?
A: Fruits, vegetables, and whole grains are healthy foods.

Q: How much water should I drink?
A: Most people should drink about 8 glasses of water daily.

Q: What is a good hobby?
A: Reading, painting, and sports are all good hobbies.